老了 打完丁就成日冇晒精神

成日好似冇精神做野咁
見到熟人連招呼都唔想打 想避開佢哋
做乜都冇心機 成日無所事事
人哋約我都唔係太想出街
想當年老夫一日打三四次都可以照常打波打機
而家 一炮就收皮了

利申 ：我打完丁嗰日就係咁

我幫你含下可能就會醒神返

硬件台

平時出街都係諗下功課 女女 有咩玩咁
但係每次打完丁 唔知點解竟然會乜撚嘢都唔諗
淨係睇下花草樹木星星

我覺得應該開去"軟"件台